你係朱晨麗， 會揀大智哥定關楚耀?

大智哥

關楚耀

比我都唔揀大智啦，根本變撚態，由細湊大自己，明明係半個老豆半個阿哥， 但原來由細到大都想同自己扑野想食自己，又老又禿頭仲要有個仔， 關楚耀後生有型有骨氣有錢無細路， 盲都識揀啦， 點會揀大智個心理變態

大志哥

揀我

肯定晚晚都餵飽佢

想操楚耀

大智 因為我驚失左個好姊妹

Why not both?

Duncan 靚仔又有錢
唔洗諗啦

條變態佬強吻自己個女(妹), 後生又同沈大師拍拖仲生埋仔, 果陣見朱晨麗細個未食得, 到依家見到朱晨麗咁正,就即刻答晒糖想喉住人想食人, 如果冠一係女仔真係好危險, 陣間比佢老豆搞

緊係冠一啦 小正太 幾靚仔 俾佢屌都爽

冠一真係唔撚識諗
俾uncle屌下屎忽就可以去到美國住
好過係香港受罪

光源氏計劃

條變態佬成日錫個女